# Библиотека ИИ для ваших игр

## Наша команда Команда
👨‍💻 *Разработчик* проекта -**Ковалев Дмитрий**
* GitLab: @Dimkashow27
* Telegram: @pavI0va
* VK: @dimkov27

👨‍💻 *Разработчик* проекта - **Надточий Алексей**
* GitLab: @aleksn7
* Telegram: @aleksn7
* VK: @id241926559

# САМОЕ ВАЖНОЕ

* [Что это за папки?](#sems)
  * [library](#library)
  * [mnist](#mnist)
  * [snake](#snake)
  * [visualisation](#visualisation)
  
### Наша библеотка FAAI<a name="library"></a>
В ней вы сможете найти документацию реализацию функций и
весь код, который вам нужен.

### Первая задача, которая была решена нашем ИИ - mnist <a name="mnist"></a>
База данных MNIST — объёмная база данных образцов рукописного написания цифр.
База данных является стандартом, предложенным Национальным институтом 
стандартов и технологий США с целью калибрации и сопоставления методов 
распознавания изображений с помощью машинного обучения в первую очередь
на основе нейронных сетей. Данные состоят из заранее подготовленных примеров
изображений, на основе которых проводится обучение и тестирование систем.

C помощью нашей библиотеки мы обучили faai распозновать цифры с апостериорной вероятность в 98%

### Первая игра для faai <a name="snake"></a>
В этой папке лежит игра snake
И реализации этой игры для ИИ

### Модуль визуализации<a name="visualisation"></a>
Если у вас возник вопрос, как выгляит ваш созданный перцептрон,
созданный на нашей библиотеки, или как проходит процесс обучения
вы можете воспользоваться мудулем визуализации.
В папке вы найдете пример визуалиции  faai для mnist
И документацию как пользоваться визуалицией.